咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

個challenge好簡單 每日買完蘋果再hashtag 一個月為期 有多無少
擺上Facebook/ig/Twitter (twitter緊要d)
#appledailychallenge
#freejimmylai
記得tag多幾個fd子日日互相提醒

以上既野做到就做！

坦白講 一個月日日一份蘋果講緊都係300左右
香港地食餐好少少既dinner都唔止呢個數
但可以話畀全世界知我地香港人仲好需要蘋果
呢個月日日買一份 有錢就買多幾份派又好送畀人又好

而蘋果動/壹仔要訂都訂左 唔講咁多

Btw 邊度仲有蘋果賣 樓下去左幾間都無

Pishhhh

push

Pishhhhh thanks!

會唔會每星期一日全民蘋果日易實行啲？

好玩

亦可呀 我拋磚架咋
想推上熱門等班名人可以吹雞～

推

推推推
淨買一日係唔夠

推推推

Yes!!!!

Pishhh

有咩方法唔留自己資料都SUBSCRIBE到蘋果

I don’t know

challenge喺邊

咩意思？

G持

g chi

811

pish

一齊撐落去

Push

Good idea

聽講D富婆名媛最鐘意玩D乜乜challenge架播。

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！